政府：樂意再就港區國安法立法向中央提供意見！

港區國安法草案，提交今日召開的全國人大常委會會議審議；人大常委會法工委主任沈春耀受委員長會議委託，就草案向人大常委會作出說明。特區政府表示，會全力配合全國人大常委會及早完成相關立法工作，如有需要，特區政府樂意繼續就立法，向中央提供意見，反映各界向政府表達的意見。

唔係縮呀

直接頒啦
等左好耐

過未呀屌你。

如有需要姐

特區政府樂意繼續就立法，向中央提供意見，反映各界向政府表達的意見。

過未呀屌你老母

快啲立啦
縮親正契弟

縮沙就會傷害到十四億人嘅感情！

真係縮 唔撚係呀

又話開特別會議
成班去左集體叫雞?

快呀屌你

點解皇帝要聽太監意見

鋪緊路想縮？
咪撚縮啊 最好有咁辣得咁辣

港府: 喂 呀爺 好似真係玩大左 不如拖拖先

咪撚縮，等變香港省好耐

縮就叫縮九平.
在國安法未立法前.
大叫"雜總下台!!"

應該係行政程序黎
立法法 第37條

屌你老母 又話今日審再即刻生效既
香港玩完喇 竟然怕左美國佬縮還我香港安寧啊

幫我講唔夠辣

立即宣布香港放棄司法、立法權，由人大常委成立新組織取代。

為支持青年發展，香港30歲以下人口均需入住再教育營至少半年

規定每朝8點，港人須向北京市方向跪拜並唱國歌

即係而家嘅條文完全唔係港共心中果d

做乜鳩姐屌
又要做納粹又唔撚夠膽咁撚樣

可能會炒晒啲popo換公安
其他公務員減薪一半，冇得拎公屋同bno